作為一個外拹既毒撚

自己又要睇樣 身材
肥 正常樣 真係不了
點溝女口口

有無人好似我咁

竹門對竹門 木門對木門
你要睇樣 身材？
咁你自己有冇米8高 6舊腹肌啊 你條毒撚

推

記住堅持原則至終老：）

之前好彩溝過啲唔錯既先至搞成咁
諗起啲ex就決心唔可以搵得太差
Ps 肥毒

增值下自己
咁咪有資格有要求囉